【國際】mamabee外國Youtuber喺IG聲援香港人

入面已經有小粉紅鬧緊，大家快啲去佢個post到留言

如果英文好嘅就順便解釋埋件事比其他人知

推

大家快啲去留言多謝人哋

屌 已經del咗post

pin

dm多謝佢啦

Dm 咗

大家都可以dm多謝佢同埋解釋件事去佢聽㗎

留言果個肯定又係大陸人扮

腥港人支那樣

腥港人

佢又出咗條新片，話半個鐘都無人理個小粉紅，覺得無人care個事實，希望大家真係可以幫手講吓，我英文真係太廢

佢個女好似又係中左 tiktok 毒

link 呢屌你